想轉做電工,請問電工學徒好唔好做?認受性好唔好?

想轉做電工,要一技在手
由電工學徒好唔好做?認受性好唔好?點先可以加快上大工?
定是先考A牌再入地盤做?

幾歲 做緊咩

一路做學徒一路返夜校啦屌

31歲,在做保安

可以試 預頭幾年得1 萬 最好參加學徒約 4 年後就有a牌

電工的前途最好方向是 電子工程 還是 機電工程 ?

鐘意落手做多唔洗點用腦同讀書 就機電啦 電子一路讀上去先有好路數

明白,謝謝

係一門可做到老嘅工種
基本上要求唔高都唔難搵野做
而且老左做下維修保養都可以好輕鬆
不過最大問題就係人工普偏唔高
有a牌大約兩萬左右

電子就算啦
一車車FG 都要考龜考ACO